有無巴絲翻緊Starbucks

有無partner係度

垃圾工

我都唔明點解我捱到咁耐

返高兩個月 垃圾工 由其經理係tb既話

如果唔係d partner算唔錯走左九世啦

跟邊區？

係啊，但我跟Irene

Irene西d定美儀西d

Irene，你又點睇

Irene 算係咁㗎啦

Irene 算係咁㗎啦[/quote ]
睇黎絲打有野分享？

港島區？

hi拍拿

上年去見 唔請我

絲打你好呀
請問你知唔知佢番starbucks part time有冇話咩入職要求
好似例如要有牌呀果啲
利申好想pt 番starbucks

收夜最好係有得拎野食

大家咁話

你係一個正常人就可以申請，無須咩特別技能

港島？

係咪可以就咁walk in見？

係

點解我完全聽唔明你地讀啲飲品名

中環區？我之前銅鑼灣跟呀ken條擦鞋仔

閪工打雜，但唔知點解好多人仆住黎做

out左 黑色ic
而家做hxbxtx 做細都高人工過之前做ic